點睇煎pan女朋友單文柔

每次拍劇，陳展鵬都跟女主角傳緋聞，然而，胡定欣與鍾嘉欣都是鏡花水月；終於，今次有真桃花，跟一六年落選港姐單文柔於三月在山頂約會時，被傳媒拍下照片，二人只拋下「了解中」作回應。

經過半年相處，開花結果了，陳展鵬接受本刊訪問時，承認跟女友感情已十分穩定，與她相處感覺很舒服，並大讚：「她是一個好女仔！」不過眼見女友被網民批判和被傳媒追訪，他大感無奈，為了保護這段戀情只好選擇低調，他還笑女友有點像思覺失調，常常覺得被人跟蹤，他說︰「因為一個新人來說，好像做什麼都被人拍攝，我覺這是給她無形的壓力。」

兩個一樣有陣柒味同亞視味

終於認啦咩

好似衛蘭

男人樣

janice

咁樣衰又無波

唔識欣賞

麻麻

好肥

平時食開骷髏骨 ？

利申覺得條女個樣好怪

agger

煎pan著衫真係好核突

似邵音音

幾襯呀

浪費左副body
成日著到成個大陸西咁

平撚到咁

條女好撚大隻

都ok啦

兩兄妹咁

成個劉馬車咁

睇thick dick天地就係為咗睇佢

鐘意埋d暗星 人地袁偉豪食到張寶兒